入過poly既魔法師自己睇路

幾時可以唔小心過？

推啊

一個月一度poly清屋大賽正式開始

乜唔係卜親野都戴套
費事搞出人命咩
尤其是d高危日子更加會戴套啦

推

狗的確係狗

正常係拉過先會有你指紋

聽講啲暴徒，去左啲廢老專屬大排檔果度拎玻璃樽

唔好拉錯晒啲廢佬，佢地死埋，民賤連會無晒票

當日無用手套？

d玻璃樽比人偷哂喎
不過點都好，唔洗驚唔好亂講野

Push

理論上唔係曾經拉過的話, 狗方係唔可以access指紋庫

但好明顯指紋庫已經成個比狗方copy走
已經唔止ha系統有後門

其實小心啲依句嘢只係心靈安慰

痴線架
去過poly參觀仲唔一早大掃除？隔成半年先做？

火魔再臨未